光復元朗有必要進行!!!

根據今次所謂保衛元朗行動, 我地有百分百必要進行光復元朗行動嚟制裁依班仆制鄉民
咁樣嘅行動就係佢地所謂嘅保衛家園保衛元朗? 自己街坊都打, 真係人唔笑狗都吠
我地要問責所謂用心保護市民嘅黑警究竟做咗啲咩! 問下點解依班友點解可以無法無天

班人渣打咗咁耐黑警都唔嚟, 暴徒一散水唔夠幾分鐘就即刻到達現場, 但係仲要慢條斯理慢慢行
嚟到之後只係同受傷嘅市民爭論, 完全沒有意慾去捉暴從
涼完冷氣, 引發民憤之後就返去落閘閂門

落閘乜都唔洗做, 咁樣就做完你地嘅工作
我地香港人仲可以去支持依班警察?
藍絲們盲撐完未? 肯去處理依班真正亂港嘅政權同垃圾自私撚鄉紳啊伯未?
香港人! WE ARE AVENGER! NOT PREVENGERS!

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

727

仲要係你地面前走都可以無動於衷